懷疑政治原因上唔到熱門

推左十幾頁都上唔到熱門係咩原因

[615黑衣白絲帶] 民陣呼籲615全港黑衣、佩戴白絲帶，悼念梁凌杰逝世一周年。

#15Jun #全港 #悼念梁凌杰 #全民黑衫
【梁凌杰先生逝世一年 - 6.15全城黑衣白絲帶日】
日期 : 6月15日 (一)
時間 & 地點 : 任何地方
*民陣秘書署成員當晚將到太古廣場悼念

Source :

#15Jun #全港 #悼念梁凌杰 #全民黑衫
【梁凌杰先生逝世一年 - 6.15全城黑衣白絲帶日】
日期 : 6月15日 (一)
時間 & 地點 : 任何地方
*民陣秘書署成員當晚將到太古廣場悼念
Source :

班黑警有機會介入或做大型SS，唔好以為悼念佢地就唔咬人
唔好忘記將軍澳尚十，過百人被SS，之後先放人走

by 齊推行動做文宣巴打

615 全港 黑衫、白絲帶

民陣呼籲615全港黑衣、佩戴白絲帶，悼念梁凌杰逝世一周年。

615民陣回歸 黑衫白絲 PP悼念 620 大型公投

樓主試下再開post
我幫手推

推

Push

巴打，post會有bug?
你去開啦一係 我到時pin你條link

未到六一五啲人唔幫你推架
你開啦 唔想騎劫你個idea

唔怕 又唔係賺錢有咩所謂
巴打快搞
去我個post 成段quote

幫你推

因為越早有越多觀看次數，回覆量，同停留時間會越容易上熱門
幾日前嘅post係好難達成以上條件

我建議樓主正正經經開返個正常標題去推

推啊

OK

支持樓主開

開咗

我幫樓主重新開咗post 可以幫手推下

估唔到連連仔都變成咁

其實我覺得未必嘅
不過好想問清楚 reply過短（短到縮埋左) 係咪會唔計推post

應該係因為垃圾post拉

push

推 幫推

唔夠快

少人睇

咁易上熱門咩
熱門咁多野好睇
拉

你自己唔識規矩
我一睇已知經知點解你上唔到

推比多啲人睇

TUI

拉

幫你推下啦

Admin有解釋過熱門係計unique user，你個post主要得一兩個人係咁推難啲

Pish

明白，巴打麻煩幫推新post

#15Jun #全港 #悼念梁凌杰 #全民黑衫
【梁凌杰先生逝世一年 - 6.15全城黑衣白絲帶日】
日期 : 6月15日 (一)
時間 & 地點 : 任何地方
*民陣秘書署成員當晚將到太古廣場悼念

Source :

#15Jun #全港 #悼念梁凌杰 #全民黑衫
【梁凌杰先生逝世一年 - 6.15全城黑衣白絲帶日】
日期 : 6月15日 (一)
時間 & 地點 : 任何地方
*民陣秘書署成員當晚將到太古廣場悼念
Source :

班黑警有機會介入或做大型SS，唔好以為悼念佢地就唔咬人
唔好忘記將軍澳尚十，過百人被SS，之後先放人走

by 齊推行動做文宣巴打

615 全港 黑衫、白絲帶

民陣呼籲615全港黑衣、佩戴白絲帶，悼念梁凌杰逝世一周年。

615民陣回歸 黑衫白絲 PP悼念 620 大型公投

可以既話pin一pin

點解

up

有公式㗎嘛
你fulfill唔到咪上唔到

615全民黑衣

巴打幫下手推新post
其實呢個topic唔多唔少係有少少引大家入

新post，拜託大家一齊推

民陣呼籲615全港黑衣、佩戴白絲帶，悼念梁凌杰逝世一周年。

幫你推下啦咁

PUSH

推推推

幫你

615 全港 黑衫、白絲帶